牙線挑出黎既肉應該食定吐?

: 食得唔好嘥
: 咁撚核突, 緊係吐左佢

聞完再食

吐出黎 儲起佢地整肉鬆

岩岩食就吐

幾個鐘前就食

係咪掉返轉

想像唔到有幾臭

識食

好好聞

放入雪櫃 第二餐食